現smt客戶，7月尾約滿

請出招

smt開咩續約offer俾你？
利申：十月到期

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie